粗口係咪戒唔甩

做左個粗口撚幾年， 幾乎講每句嘢都有粗口，應該點算，成日俾人話爛口，應該點算？

你返咩工先 你做地盤又無必要戒
你返office又唔會對上司講 對住上司點樣戒唔甩呀

翻緊學炸

屌你

唉你仆街啦